想問如果呢場仗車俞口左會點？

經濟
．外資會撒哂 因為知道中共唔可靠
．黃色經濟圈會瓦解 因為會派人被裝修
．中資全面滲入 強制加入微訊支付寶

社會
．監控鏡頭全面應用
．普通話變官方語言
．"香港人"呢個身份會潛而默化做港獨份子，成為被邊緣化小數民族
．所有參與過"暴動"會被秋後算賬，連帶家人朋友被自殺

環境
．原有文化消失，連登、telegram、Whastapp禁用

不出5年，香港變成3線垃圾城市

仲有咩，歡迎提出。

不要忘記

我地要睇住港女俾大陸仔屌, 香港人絕後

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

又唔洗呀 話明今生只嫁勇武巴架麻

強逼港女嫁中国人

望下維吾爾族就知
集中營少不免

屌，即係點都死

日日射咁多TG二噁英
港人都生畸胎啦 好快絕後

咁算唔算攬炒

真攬炒會出現
無差別裝修

經濟第一點唔會
中共會派人穩定外資心
確保唔影響佢地資金流動性
外資就當冇事發生

所以去番點解要攬炒

講廣東話的要全部參加普通話培訓
培訓到合格先出營

中小學要好似內地一樣上政治課
大學要上馬克思主義毛澤東思想習近平思想